Oliwad kohtu korra pärast kohtu majasse kokku tulnud:Kohtu wanem: J. KorkmannKõrwas mees: J. Freiberg- " - H. Ölbaum
Kohtu ette tuli Kustas Mühling mitme kordse kohtu kutsumise peale ja tõendab oma tunnistust mis tal No 30 protokollis on juba ülesse wõetud, et Juhan Mühling rääkis nõnda kuida mina juba olen kohtule tunnistanud. 
Juhan Mühling ütleb, et tema ei ole seda rääkinud, mis Kustas Mühling tunnistab. Oliwad mõlemad kohtu ees ja waidlesiwad wastamisi esimine ütleb sa rääkisid teine ei ütle rääkinud olema?
Selle pärast jäeb see kohus pooleli nii kauaks, kui kuskilt weel juhtub tunnistust juure saama. 
No 30 - 1886
See asi jäeb poolele. Läheb No 26. Protokollis edasi.
